好耐無見子華神,强烈希望黃子華721出來講幾句說話

推！

推

何必要個個明星表態
有心嘅自己會行岀嚟

强
收左錢就做好d啦屌你老母

真心希望多D人肯出來講良心說話

出黎講釣魚台係中國既

又一隻支那狗

學下繁體字先啦

垃圾post

打錯隻字唔駛咁大反應, 如果垃圾post 就唔應該回, 等佢沉底
你屌完,我又可以回返你, 咁你就幫咗我推垃圾post？
還是你才真正想推垃圾post 呢？

互屌都係一種溝通方法, P牌唔係個個都係3毛,只係新人未了解你哋文化姐
721見！